不服來投，林家謙定姜濤

既然有咁多爭議，不如嚟個最公平公正嘅連登選舉
林家謙
姜濤

Jay fung

自從坤哥都拎得最男
已經無睇

呃正皮